斷正，自認左唔係香港人防暴！

唔Twitter去全世界唔得！

自爆

推

佢可以解, 唔係香港人
係中國香港人
都得

香港人會咁問野嗎？

有理由懷疑（相信）佢唔係香港人。
香港人點會問人"邊間館"，口音用詞語氣態度都明顯唔係香港人。
大陸人習慣叫“xx報館”做“x館”，叫“xx銀行”做“x行”
i.e. 中國銀行 = 中行； 人民銀行 = 人行，農業銀行 = 農行

推推推

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

推

push

其實有返咁上下年紀既都會咁叫

直接叫佢支那仔
D 支那仔可能會忍唔住

聽把閪聲都知係大陸女人

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

Push

竟然無人講!!!
條女講明自己唔係香港人, 推撚上全世界知

PUSH

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!